[WE CONNECTED] 好感動！今日其中一班航班！

多謝你！

自己正評俾機長先！

把聲好好聽

真心想喊
其實每次聽到香港加油都好心up

從此好人有聲聽🤣🤣

每次見到各位互相幫 互相救
唔會大難臨頭各自飛 真係幾多年都會記得！